分唔到破壞者係真隊友還是鬼？

如何分辨？

當左係鬼先

跟足守則與鬼共舞

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔捉。

係鬼咪當佢幫手做野囉